連登有冇人有睇Survivor?

最近s34
未睇過既推介你地睇
鬥智鬥力

當年（2000？）國際台播s1
重會上CBS官網睇參賽者profiles

S34E01等聽日出字幕睇

仲拍緊,有無二十年

應該2002?

我中意既一個走左了

應該17?

有
每季都追哂 終於有同好

舊果d 我睇唔晒
睇過既最中係china,courtney yates
打後既就睇得7788

睇埋我大佬Rob.m四進宮嗰季之後就無季季追lu 不過都仲有睇Cochran第二次個季

amanda

redemption island 其實幾悶下
但睇boston rob 都夠

amanda 靚d 但悶d 但玩得好d
cbs 唔知點解好中意blur 佢

老實講唔係對面on9應該會冇咁悶,不過嗰季係幾有造王者feel

上網睇係話佢身材太好,條褲囝遮唔矖驚露鮑邊

誇左d wo

可惜口材真係比較弱 次次睇speech都

我都係上網睇翻黎,不過cbs野野都對住個屎忽打格,依家諗翻真係後悔冇買livefeed

ftc todd 屌打佢

不過todd空中少爺出身,口材好都正常

仲要獲獲final都遇著strategic得黎又小小villain type既final 2/3
你比我投 都會parvati > Amanda

輸左俾sandra

同埋後期d jury都小左報複投票(唔計19) 變相villain贏嘅機會都大咗

帶錯人

russell 就算la, 應該真係相當惡劣

parvati 想帶jerri 架

其實我都怕睇bitter jury.. 以觀眾黎睇Russell hantz真係值得拎sole survivor

你地favourite winner係邊個

butter jury 去覺得係hvV, 冠軍應該係parvati
russell social 果part 應該真係好差，冇見過一個唔憎佢

最中意定係覺得玩得最好先

我諗正正係咁多人憎佢 佢個strategy先work

但佢個strategy 只係for go to the end only, not for winning

amber同jenna 兩個都超靚女
不過計玩得好都係Tom,Rob,brian

我覺得某程度上佢運仔差,撞著兩次bitter jury 如果啲Jury可以好似amber咁 比仆街colby喑殺咗之後都咁睇得開投佢而唔係tina 咁Russell就唔洗做無冕王

kim

russell 應該唔只衰blindside
應該平時camllife 好克人憎
無冕王會唔會係ozzy

Kim真係dominate左個個season
Amber好正

S2既colby都好無冕王

winner 我中意既都係parv,jt,tyson發覺冇咩超中意既最後嬴左

衰串串貢 以為穩贏 點知

s2colby 都唔好好多 成個皇帝咁
ozzy五進宮希望有造王者2.0劇本啦

冇錯 我最愛嘅jfp同姚明都冇贏到

你地係邊度睇
有冇online link?

想malcolm 嬴多d

bt 咋
之前有冇睇過？

竟然鍾意FairPlay 我就好老土鍾意spencer
同埋好鍾意Brenda

我都係bt 因為會儲起佢

n年前有追國際台
之後都有bt
但近幾年番工太忙冇睇
又廢事download
有online link會方便d

女既我中意courtney,ciera,kelley wentworth
男既就james, jay,malcolm

online 應該難d

s33 我覺得好正

其實佢地投完票圍內聯絡討論唔係基本上知道邊個贏咩？ 雖然可能你話保密協議 但係咪真係個個咁乖

呢層就唔知la

China個季最靚都係Jamie no doubt

不了手足

可愛型呀Ching

諗起細細個有係明珠睇過

巴絲有冇推介一開始睇邊季好

S15 Amanda for sure

睇無returning players 又唔太舊
而又多legend既season
s15 China s28 Cagayan s18 Tocantins

有冇英字幕睇

睇緊28 第一集

頭腦隊 j t on99都可以兩投都唔洗死

通常第一集一係投個最老 一係投最大威脅
On99反而可以留幾集
S28 好正呀 enjoy

online 就可以試下bilibili

想當年s7如果唔係lilian on9 贏嗰個應該係jfp 個人黎講一直鍾意啲純策略型玩家可以又贏唔到immunity又唔loyal但係就可以走到最後嘅人 jfp,Rob.c,Chris,rafe,Stephen...

試下用terrarium搵有冇

我都係B站睇

我bilibili 一開等好耐
想問有冇link?

今季全部大奸狗其實未必好睇。
講好睇上兩三季都算可以。

15 18
算係比較好睇易入手

cagayan 對第一次睇既人黎講太chur 啦

stephen 係fishbach?

kelley wentworth

由於太舊我都冇睇既關係，我推介唔到幾多
7 係公認好好睇既，但我未睇過
我覺得試下圍繞住16 黎睇，因為16 係一個經典既season, 有一半returning player, 所以有興趣有動力既可以由12,13,15,16 咁睇落去可能好d?
12,13 我未睇過，但評價好似係中等至中上
15,16 就好好睇

28我個人覺得唔太適合第一次睇 不過見仁見智la 但由舊到新睇起就少d spoilers

有冇人睇左34 第一集？
ozzy 好肥

我未睇第一集，未知劇情。

我估大家都會想帶Sandra媽入去final，尤其是過左中段之後。

yes

想知ozzy咩料

一玩水game就有彈幕刷水神ozzy

睇左外國網都係咁講

Cagayan (season 28)
If you’re a newbie (or relative newbie) toSurvivor, you probably came to this list hoping for some opinions on which season you should watch. To help you out, I will give you this suggestion: do not watch Cagayan until you’ve watched at least five other seasons first. If this is the first season you watch, you won’t fully appreciate the wild shifts and twists.

再帶佢既真係超蠢

幾loyal wo

熄彈幕la, 好多spoiler
ozzy 係challenge beast, propably the best in all time

真
可以睇15 先

又係wo你啱stephen
諗諗下jfp對Burton都好忠心,真係太耐冇睇唔記得好多

淨係力量上差咁啲不過都好屈

希望大家唔好spoil新一季住 未睇呀

咁又係 cagayan好幾個tribal councils都可以算經典 講起都毛管棟

唔講住 講都粉字

Redemption island
Boston rob控撚左場

Redemption island最好睇都係出左Andrea Philip 同rob and grant既blindside

philip 食屎
grant 果集係幾正

其實自己盟入哂final 5/6的情況都唔少見(s5,s10) 每次第一個俾人開刀暗殺嘅都係grant呢一隻有奪冠威脅的人(s5ted,s10gregg)所以有哂前車之鑑下佢都唔識醒水早啲試下暗殺rob就只可以怪佢自己太天真太傻

boston rob 同grant 之後好似都frd 唔返

係呀

我都有上survivor sub

我記得Denise malcom果季一開始 藍營全部豬隊友

輸晒全部challenge
你話豬唔豬

cook island一定係最正個季

S34第一集中字：

終於等到
咁多季最鐘意Tony

download嘅話要用百度雲，條link入面有之前season嘅中字

想再問，有冇bt link?

用緊電話
但google survivor s34e01 torrent 應該都好多，但冇字幕
可以睇下貼吧有冇外掛字幕，但我唔知會唔會有人標題劇透

準備睇

岩岩睇左貼吧
冇外掛字幕

好鍾意candice! 仲有penner

上季開始破爛熊已經冇放外掛字幕

全大陸得破爛熊做中字，仲要得兩條友聽譯、做時間軸、壓片

penner真係好正 phillipine penner最正
candice 我睇HvV果陣覺得麻麻地, BvW 就真係正

無錢收好多字幕組都流失,得破爛熊年年翻譯

真心Survivor fans

點解你地睇完會記得咁多劇情 我睇咁多季 好多已經唔記得 個人覺得最深刻既係RUSSEL 佢贏唔到睇得出佢真係好心痛 可惜班友唔認同佢策略

強力操控係最易死,睇咁多季多數一開波就神隱多出力可以安全留到合併,睇完第1集真係好可惜,用力過度

都係記得大概咋
我覺得策略其次啦, D人唔想RUSSELL贏應該係佢social太差

其實而家黎講D player好敢於make big move, sense到邊個係big threat, alliance相對冇咁穩定
一開始就太出位係好蝕

睇完EP01
Tony叫人投走“queen”，自己又on99走去投盟友Aubry
Malcolm Caleb Michaela三條友強調話要留體能勁嘅反而投Tony
前言不對後語咁，乜撚野玩法嚟

Sandra啲嘴臉衰到

Sandra不嬲係咁, 其實我覺得幾搞笑 雖然我都中意TONY 睇佢兩個鬥幾好睇
前言不對後語, 純鳩估only, 我估係malcolm caleb 知道sandra肯定攞到過半票數投走tony, 所以跟風投tony, 費時下個到自己, 但應該EDIT到冇SHOW到出黎, 廢事我地睇tribal counsil 果陣唔緊張冇左個surprise掛
我都以為malcolm caleb會跟TONY投

我都覺係editing問題，等viewers以為票數係Tony vs Sandra，事實係相反the queen一票都冇，整個所謂twist位

不過sandra 真心痴撚線，two time winner 連去兩次tribal,一票都冇

其實我最中意ciera

屌，第一集就冇咗個好有趣嘅player，留低件雙冠bitch，真係嬲！

如果下集對面輸，投走cirie/jt 我會喊

下集switch teams應該仲多變數，JT咁低調實有排玩，放心

係wo 唔記得tribe swap

係! 佢sway Lisa個段好正好正
努力飛過劇透中

快d 睇la
仲有penner first immunity challenge win 呀

睇緊 每次聽到 39days 20 people ONE SURVIVOR
d goosebumps都跌到1地都係

屌

細細個已經喺明珠台睇過
大個好係redemption island嗰季開始追
不過睇得太多，已經唔係好記得劇情
好鍾意Brenda，好靚
上季Ken都好靚仔，不過真係太on9
新一集依家睇緊

我好中意上季 michelle
黎緊應該會補cook island同caramoan
之前睇相都覺我brenda幾正

小朋友，你太年青了，識唔識Amber & Bob

識就識但冇睇all star

ken哥衰on9,留左2件攞票達人玩死自己 我本身都幾想佢贏,見到拍住個兩件唔睇都知衰硬

其實都有預感

其實ken一早就已經輸左了, F6入邊冇乜邊個佢係贏到
基本上佢唔同人strategize, 淨係痴住david, social方面太差
加上同will合作果次, make左個big mistake, D人更加唔中意佢 (好似係)
去到final 6, 基本上佢帶邊個入去都係輸, jay, david大熱唔洗講
甚至睇返D interview, 佢地其實話bret係一隻黑馬, 去到後期jay david走晒, Bret變左好有機會贏果個, 因為佢同jury入邊勁多人都關係好好
除非係Final 2, ken 帶hannah入去, 唔係都未必有機會贏, 一開始輸太多
Ken淨係camplife幫好多手, challenge表現好好, 一個好好既old school character, 但strategic, social方面就極端地缺乏, 比較可惜, 我都幾中意KEN
其實social方面好重要
adam話佢贏既原因, social 方面係huge part

但其實TONY真係好on9, 完全冇嘗試低調D
又一開始就咁既行動, 咁大TARGET好難唔俾人投走
Ciera 其實反而有D無辜

其實而家背景變左黑底, 用粉字係咪唔係咁好

算啦當spoiler alert

記得佢講過好似有社交障礙症,影響左佢同人既交流,真係無乜計

其實之前訪問講過，Boston Rob, Sandrar呢類玩家係鏡頭以外會做好多工夫會控制住大局

咁係不得不佩服the queen既
不過都係

都應該係,第一集咁多內容佢應該剪左唔少女王既手段,搞到人人都以為係女王走

唔知頂到幾耐

由始至終我只愛ozzy

我都好希望佢拎到冠軍,不過佢要奪冠只有捱到入merge+之後可以有聯盟頂到final 5/6再連取immunity入3強,咁先可以靠佢既人氣攞到票

次次隊際都想Ozzy幫手，到個人時就驚佢贏晒。

忍唔住睇左第一集
令我迷戀既ozzy走晒樣喎
而家成個大叔咁
好懷念第13季既ozzy bb

佢低調D, 扮下走晒樣贏唔到咁多challenge, 同其他人打好D關係係有機會既

十年啦 好肥

岩呀 但以ozzy性格我覺得佢都係keep住做水神之後入到merge又比人投走
除非佢好似Boston rob咁搞個fans club

malcolm 嬴is ok

佢地識玩，肥D先入去當減肥

呢樣真,個個入去前入去後起碼瘦返十幾廿磅 之前有季可以睇對比圖

merge 之後有ponderosa 睇，會有講輕左幾多
ciera 玩bvw 果季冇輕過

勁鐘意睇ponderosa 會睇到好多真實1面

courney coach jt 夾band

Coach 好正既癲佬
個陣勁想佢同Jerri 1齊

coach 真係痴線佬
但我冇睇sopa, 睇唔到佢既轉變

你地覺得最all round 既player 係邊個

S9最好睇 無記錯的話
最後泡菜佬同拉丁美裔人爭
兩個體能智力都超晒班

咁似cook island

睇咁多季而家先知Ponderosa係乜

youtube 有個cbs survivor channel, 都有唔少片睇
例如每集都會有齊全部cast既confessional, 好多都係TV度冇show出黎
不過我都好少睇
ponderosa都可以係果度搵到
但應該SET左US先睇到, 我要用果D proxy website先睇到

近年都冇乜好睇
最近好睇應該算係 20 季

破爛熊個官網係咪收左皮？

yes 話搬server
update靠微博

連登終於有人講survivor
第一次睇係19季，之後愛上左呢個節目，已經8年前
11季後全部有睇，雖然好多太多年前睇已經唔記得
最新34季第二個走嘅，係我其中一個最期待嘅

最近呢幾個season有個幾鍾意嘅攞咗冠軍
Mike

只能夠講頭2個走既都真係game changer黎
今季唯有係root for Malcolm

我自己麻麻地第一個走果個，可能淨係睇過佢31季既表演？blood vs water佢表演得好好？
但第二個真心sad，仲好期待有表演睇

我反而覺得好多都唔錯
28,31 都好好睇
25,27,33 我都中意

tony 早走其實都係預期之內

但worlds apart 真係好悶
仲要勁多克人憎角色留到好後
好彩係mike 嬴

malcolm

ciera 未必係好好既一個player, 但講到game changer 就一定會諗起佢
我覺得佢玩得最好反而係27,佢俾人覺得係game changer 都係因為27季
好中意佢

果個will 仲有嗰個紋身矮仔，見到都頭痛
如果唔係mike贏，呢季真係898

而家睇緊第二次28，睇完之後睇吓27先
27仲有kelly ，睇完31好鍾意佢

終於去左bilibili睇
一口氣追左25 26 27 28季
勁鍾意Ozzy
輸得好唔抵

我都係bilibili睇 有得緩存 可以搭車睇
如果你鍾意ozzy， 咁一定要睇13，睇完之後會更加鍾意佢

話說malcolm同緊world apart第一個走嗰個so拍緊拖，見到表示震驚

睇完31 有邊個會唔中意

睇得咁快
但呢幾季冇ozzy wo

散左了

總之就係去redemption island個季

23黎
我睇緊13

咁我應該係22 23開始睇
太前個d以前已經睇過

s9 好似冇泡菜wor
唔係勁多女入merge個季咩

呢季廢到爆

6女打1廢男都豬

我唔係好鍾意有Russell既場合，HvV係好，不過唔鍾意佢係度。
Philip 個季又係幾唔鍾意

我唔中意russell 但佢始終都係一個令HvV 好睇既主要因素黎

聽日有第二集睇了

幾時會有link

食左生肉

S34E02中字！！！

[url

ozzy 同Boston rob
有佢地做個幾季都睇過晒，個人覺得第13季最好睇
勁想ozzy第34季可以攞冠軍

咁快

今季好多人我都想佢嬴

今集走嗰個 sosas
今季好多人走，都會覺得唔開心

除咗The Queen

Troyzan攞II嗰下形住隔離tribe會睇到

次次都呢個tribe 輸既話都唔錯

我本人幾鐘意troyzan
One world入面幾想佢黎個underdog comeback

今集走嗰個係我最支持嗰個

由Big brother睇佢到依家啦

都知佢係基本上唔會有機會贏，
但真係好希望佢可以玩得耐啲
覺得佢真係一個心地好善良嘅人嚟

me2
我想troyzan 留耐d 果陣
當然kim 而家超級dominant win 仲正

佢同hali 我prefer 佢走

其實hali我都鍾意㗎
但係真係好想caleb留耐啲
如果我係sierra或者係brad，我都會揀留Caleb

fans 角度我想hali 留
如果我係佢地既話我會嘗試整走debbie, 唔得就tai/caleb

發現自己幾鍾意痴線佬型既players
除左Phillip

開始有覺得tai煩膠既感覺 成日都過唔到自己個關但最後都投走人
btw 有無人都會留意佢既剪接 每個人既airtime都可以大約知邊d人會留得耐

this is my island!

根本tai 就係極唔loyal
同埋好似冇自己思考能力咁，勁易俾人影響
有
自從有留意呢樣野就好後悔
好似今集咁，其實我唔係好覺hali 會走

tai第一次參加已經係咁，所以咪搞到自己一定冇可能野囉 真心覺得佢有啲煩膠

tai 最近咁講：I am not a flipper, if you work with scot and jason, you will flip

留明
利申 睇左s34 e2

其實就係tai本身份人就好容易受人影響
講好聽小小就會flip

goat scene 好正

今集發現andrea仍然係好正

講返airtime 所以頭段極少airtime既人其實就勁有機會過到merge
然後好多個人訪問既就有可能係winner

唔知算唔算spoiler

暫時覺得今季焦點落係Andrea，Hali，JT，Malcoln，
當然Sandra，Tai 呢D受歡迎出鏡同樣多

Big brother
Ching 識野

有呢個trend但唔一定既

外國網站不嬲有睇edit logic去估邊個最有可能贏
但係要睇多幾集先比較準

Kaoh Rong 果陣好多人因為edgic, 係後期就估michele贏
如果唔睇edgic既話正路應該會覺得係AUBRY大機會D

個季我完全root for Aubry

相對黎講我都支持aubry多D, 但其實冇乜邊個真係支持
所以我唔係特別中意Kaoh Rong, 不過外國好多人好中意

Kaoh rong我都支持 Aubry , 特別佢係geek goddess, 由不被看好到strategic player 係好勁既事

撇除爛尾之外，我都幾鐘意Koah Rong
通常全明星季後一季係爛季，而依季唔太爛得黎仲有幾集好睇，咁就已經還得神

中意33

33 大部分集數都唔錯
我鍾意Michelle (雖然佢係 merge boot)

會唔會開長期post?

會員邊度bt?
搵唔到seed

呢個1001後，繼續開落去咪得

bilibili

aubry一開始仲講到想quit

好想好似外國d人咁成班fans 1齊睇finale

依D要睇直播先有feel

有無人有唔lag睇到cbs live既方法

屌我都係
好彩33其實好多人我都中意
jay,david,adam,michaela,ken,bret, 好多個都幾中意，冇一個係憎

google survivor s34e01 torrent 咁搵
熟肉就百度貼吧會有，第二集都好似有手跳係度放左出黎

offseason 好似難d 傾落去？
worst case 既話就算offseason 冇post, 35 我會再開

唔識

好多年前係電視睇過幾集危地馬拉

岩岩睇左第15季(中國), amanda好正 , 不過口才真係麻麻地

雖然有時未去Final tribal council 之前D jury 都已經諗好投邊個
但呢季既話我諗如果amanda FTC 表現好D 真係有得贏
不過todd FTC 表現真係超級出色

由14季開始睇，最鍾意Russell Spenser同Yau man
我覺得Russell同Spencer入到頭3果幾季都輸得好無奈，d jury都唔識欣賞佢地既策略，覺得佢地踢自己出局，所以唔投佢地。俾d躺著贏既人攞冠軍，真係好可惜

russell 係social game 出事，我唔否認係有bitter jury 既情況，但russell 係極端地差，samoa 果季我冇睇，但HvV 我覺得russell 嬴唔到係合理，事實上jury management 都係其中一個要考慮既因素，而russell 只係諗住點make to the end
spencer 係玩得好，但果兩季既winner 都好deserved wo
tony, jeremy 都係玩得超好，尤其jeremy

todd真係由頭主導到尾

James唔用神像真係呆左

另外想開新一季黎睇, 睇咩好? 好似好多人講13季好睇

so far 13 我睇左13集，覺得中上la
cast 有好多legend, 可以一睇既

近D就係25 3 tribe既始祖

岩岩開左caramoan, philip仲係果條粉紅小底底

Brenda

細個有季好正 有個消防員阿叔 仲有個男人玩玩下同條女拍拖 最尾仲讓俾條女贏

唔記得咩名

rob & amber?

仲要即場求埋婚

人生贏家

講起s33 真係one of the best seasons
每個tribal都唔係easy vote
但我係支持david的

pre-merge有一兩集悶D, 之後
michaela jay michele

sor Kaoh Rong 果個先係1個l

香港睇 survivor 既都唔知有冇 100 人

Russell social game 都唔識玩就算數啦
比佢玩幾多次都唔會贏到

我現實生活識既應該得1個

34季係咪live到第二集?
malcom同ozzy

係, 第一集係加長版，暫時三個走左

american vote

1個都冇

得我同我女友
仲要我叫佢睇

佢睇晒?

1個都無

近幾季啦，慶幸佢都幾鍾意睇

我係叫左阿妹睇幾季
冇女

加油 Ching

dawn煩撚到

+1
無fd鐘意

malcom同ozzy兩大game player

malcolm 正撚到

前題要佢兩個捱到去個人賽
女子方面幾個耐力都唔錯

個人賽唔難捱
之後就真係麻煩

呢兩件以前都係無social skill去到個人賽一輸就等俾人out
睇下今季有無改進

實俾人out啦
又靚仔體能又勁

因為入到final一定好吸jury票
所以一定會俾人out sosad

malcolm social 幾好wo
反而challenge 唔算特別強就真

睇住dawn由第一季做聖母瑪利亞變到做煩膠真係感觸良多 editing的威力真係

其實malcolm係caramoan個季challenge差左係因為caramoan個季差唔多係接住上一季拍幾乎冇時間比佢休息 所以challenge先差左

有無線上中文LINK??

1個都冇+1
我叫我男朋友睇，佢睇得嗰一陣就會走去做其他嘢

BTW, 唔好用ching呢個term好冇

philliline 都唔算好勁，中上啦

聽日又有新一集

聽日果集好似雙淘汰

唔係呀 咁趕?

係呀 好似得1個immunity idol

睇左ep3 既可以講下個twist

今集我真係估唔到係佢走

成集好正但好撚憎CBS now

劇透:

屌
SORRY 我弱智

平復唔到

個TWIST好撚弱智

我都估唔到
但認真我覺得係應該要vote佢，始終佢係一個好strong嘅player
Mana討論嘅時候都諗緊點解冇提到佢個名，最後先知係被cut走嘅
其實我覺得個twist唔差吖，幾有戲劇效果

MANA有題過佢個名
戲劇效果係好好呀, 但基本上而家變左第2個GAME
最起馬應該係tribal 之前俾兩個tribe係同一個beach有得傾下, survivor 其中一樣好重要既係social part, make alliance, 唔俾人做呢樣野係有D扭曲左survivor既意義, 係一個純粹為戲劇效果既TWIST, 唔係一個好既gameplay twist
再講, premerge 係for d challenge好既人對個TRIBE 有用, 等個TRIBE 平衡究竟vote唔vote走佢, 而家可以vote對面tribe, 投走physical threat 根本上係100%既波 唔會有蝕 真心唔覺得係一個好TWIST

BTW, 真心唔知JT同brad culpepper講左D咩, 唔知佢會唔會又衰同對面TRIBE 溝通放料
Malcolm咁樣走真係好撚慘...4th time睇黎勢在必行, 係睇佢想唔想玩, 但又要等多幾年了

E03中字

Rob C: the twist is exciting, but it is not what we all want

睇左新一集~

上一頁我on9左唔覺意劇透左
未睇既唔好追上一頁 劇透左既真係唔好意思

sophie on the twist: "Oh I think the twist was shit, oh my god. To me the twist was great "in the moment" but at what sacrifice? The twist was so random that of course it was going to cause randomness at the tribal council but the vote wasn't being based off of real relationships that had formed, it didn't give everyone a fair playing field and an opportunity - to me it put a couple of people on the line immediately and that wasn't as interesting"

其實自從19季之後 我覺得 survivor 越黎越假
唔多唔少都有劇本 所以都冇咁認真

點假

其實好睇但係gameplay就麻麻
如果無idol既話只係人多蝦人少

同一個beach 會好d
但呢個twist 真係冇好過有

飛得好辛苦
未睇

無限 idol 夠假嗎

唔係suppose 係用完會再bury 過？

好多時都係控制同一時候有幾多個idol
但係全季有幾多個就無限
只要係tribal concil用過就會回歸

Russell 果季除左做比佢
我諗唔到有咩原因可以 8 打 4 比佢奕轉

睇左

點解要咁做呀
Root邊個死邊個

仲要死得咁慘

補緊caramoan,malcolm andrea 走之後補既動力細左好多

我補緊millennium vs gen x

好睇

呢季真係好正 入到merge基乎個個都鐘意

michelle 走得太早呀

好難全部新人都可以集集咁有質素

今次部落大會真係超正...史上應該係第一次會搞到咁,可惜

我唔明點解JT點解咁多口

認同，s13最正

same here

搞咁多野最終都係冇變過，兩邊都跟返原本個plan
btw，個idol出現得好突然但又好啱時機

JT用情報想brad投Sandra, 點知反而brad用情報去決定idol用俾邊個

大家睇左3季JT有咩諗法
1. JT第一季贏係符碌
2. JT無左fishback會唔掂
3. JT得social無strategic sense

睇落係好睇但個concept 係弱智

錯判左佢同brad 既關係

第一季嬴唔係負碌啦，冇receive 過一個vote, 最後全票嬴，史上第一個perfect game
有stephen 幫佢手係有一定幫助，但之後佢玩法大變，我覺得係因為佢已經嬴左一百萬，所以唔介意make big moves, 但so far 兩次都柒左

第1點係我見twitter有fans咁講姐
不過我幾buy第2點，fishback無左JT就無左social既power, JT無左fishback策略有時會柒左(其實最想講係佢地係CP)

佢第一季social真係幾好 好好先生
又有fishback呢個master mind做cover

點解jt 要咁做

衰單純我覺得係
上次連russell都信
今次就隔空以為另一個tribe會跟佢投 (不過最後佢都無投Sandra )

唉 ______真係比個twist玩死

lm
以前有追開,russell hantz個幾季真係好撚正
最鐘意應該係sandra同heroes vs villain呢兩季
其次最有印象係boston rob邪教教主奪冠同哈佛仔
最近係飛機睇左s29 blood vs water頭兩集
有時間應該會睇埋落去

冇睇新嗰季過黎幫推

睇la

呢排勁忙想繼續睇埋套parks and recreation都唔得閑

過黎幫推下po

想問邊季最多靚女性感野睇?

cook island(定係f vs f) 好似有paravati flirt人

26季幾多, 但唔係幾好睇
仲要係returning season, 唔建議新手睇

早幾日開始睇,睇32季,發覺Anna幾靚女又大波. , 不過幾集就比人淘汰

發現早些季度靚女會玩得耐D，近季靚女既好多玩到一半左右就冇晒

我覺得佢其實幾有潛質, 不過係衰tribe swab有D 唔好彩

但早D就畫質差D

當年亞視英文台有播

驚又嚟黑寡婦或者showmance掛

showmance 其實近期好少出現la
33 之前可能要數到26 先有

啲新季度幾乎全部都唔識
不過showmance唔洗多 一對好似rober咁高汁就夠

今集冇乜特別，係challenge緊張少少
下集又流放島又選手回歸，有d期待

EP04中字

今集幾好笑

on9老婦，潑婦罵街
而家green team形勢最好，但merge之後就唔同講法，想ozzy 贏番次

已經唔想睇呢季
淨返 d 蕃薯係到

我覺得大媽如果入到去合併，好有可能又入到final。
始終可以和Russell一齊玩
佢D社交搞到其他人好似小學生咁

預告有前選手加入，係之前foul左定係新玩既呢?

debbie痴線婆

都預料到好多big name 會走

關russell咩事

基本上唔會預 tai Debbie 呢 d 會玩到乜野出黎

debbie 我覺得唔會last得耐
tai都係顛佬一個搞局
反而SIERRA, BRAD係有驚喜

我估Jeremy會黎
不過都係黎一陣

黎做咩

twist掛
我估係參與一次challenge或者佢會決定advantage比邊個

真心覺得brad會贏
今集處理deb都唔錯

呢樣野我係好唔想見到

幾support sierra同brad
Sierra so hot, 不過唔算特別strategic
Brad如果輸都係輸氣燄

今季michaela非常唔討好
Too cocky

最支持果D 已經走晒
淨低D 幾個都算半支持既, ozzy, cirie, andrea
但so far都叫enjoyable既

Agger 最好睇既cast走哂
如果final 5係 Malcolm, Ozzy, Tony, Ciera 加 JT
應該好好睇

而家我都係支持Andrea
希望sandra快d輸 好想睇the queen終於要輸

唔覺得sandra 會嬴到
但2times winner so far attend 左4次tribal, 一票都冇，都已經足以講佢係GOAT
咁多人支持andrea 睇黎又就黎走

sandra一日仲係度一日都睇唔到其他人出招,成班人俾佢控場控到仆哂街好鬼悶

sandra咁既表現已經收貨
絕大多數人都預佢jury
btw andrea依幾集都無咩聲氣 我估如果佢有集>3 confessional就係會走

我覺得未必既
佢係咁嬴challenge,又冇咩特別野發生，少air time 都正常

希望andrea入到final3
但覺得佢final speech會好差

入到就好

其實我依家最想aubry贏
跟住就zeke同brad

finally

最後都要走

俾我真係忍唔住會投tai

請問邊度有得online 睇？

如果要bt 邊度有同有冇字幕?

Adios
唔知點解有d唔捨得

仲有

其實都係靠百度貼吧搵

我都有d

bilibili 有online 睇

Sandra 真係好撚勁

林尾仲可以引到tai 犯錯

ozzy開始危險了
又唔去搵idol，又見有咩social game

遲d tai會唔會好似james咁柒

我覺得暫時ozzy 都safe 既，應該未咁快merge
social game 其實ozzy 一直都係咁上下，唔算特別好特別差啦

係就好
我好中意james

其實佢真係好勁，
只能怪係咁game change玩死左

太多twist

最近有風吹緊有機會有all winner season
parvati

YUl

yui
yul 都正，但果季個idol 真係太powerful

yui好似從政，應該唔會再玩
我睇s13個陣鐘意yui多過ozzy
一路睇aitu熱血反cup
冋埋個季可能係票數最緊張既一季

All winner真係諗下都毛管戙
Parvati vs Amber vs Kim

估唔到有同好 都睇左好多季

amber 99%唔會玩我覺得

呢個真 專心相夫教子

boston rob 同佢應該一個玩架姐
咁應該boston rob

queen stays queen

好擔心mid-late game會悶到仆街

覺 strategic個d走哂

我冇諗strategic 果方面，可能有d 人無lala 爆起唔出奇
好似kelley wentworth 咁
但吸引果d 都已經走左大半
ponderosa 我想睇prejury 多過jury 果d

依集真係。。。。。。

feel bad for varner and zeke

Played such a good game.. almost blindsided ozzy
就錯左呢一句
Feel bad for zeke as well

唔知你地有無覺得 呢季係好睇 但完全唔enjoyable

我覺得本身都係佢
之後再更加惡化左

me

乜搞到咁呀。
對於製作組黎講，真係點都做唔到咁效果

個個都怕做出頭烏，將自己壓到好低

d favourite 走晒好心痛
brad 越黎越掂屌你老母

Yes 鐘意brad aubry同Andrea
Brad有小小winner cut既感覺

真係似，但我唔中意
andrea

唔知係editing問題定咩 佢今季討好左好多
Pre merge 好似最多shot係brad
希望andrea最少final5 好pure好true

玩得好左都係真既

到左merge，一預感海神一係贏晒，
一輸就會走，覺得佢好似都係冇社交咁

邊有可能贏晒

如果靠贏哂入到final tribal我覺得都唔deserve
希望aubry brad同cirie組個voting block 不過覺得cirie會betray先 好睇

如果真係嬴晒入既都好大機會嬴

varner the day after interview

Ozzy 同 Cirie 低調到
不過咁玩都岩既

Brad 今次係第 3 次玩？

第2次咋

cirie 好似仲未去過tribal
想高調都有d 難度

平靜左再睇番新呢一集，其實Jeff Varner固然禍從口出，但CBS係咪可以做得好D，直頭成段cut左佢可能仲保護到Zeke

咁我覺得出街都正常既

Fb survivor page都好大爭議
有人話可以重錄就唔叫reality show
都有人話係得到zeke consent先出街

唔知如果varner無禍從口出 呢集會唔會有分別呢

即係Zeke本身係女人定係佢變性進行中(切j切袋-->建人造陰道變真女人)

我覺得冇問過zeke 都唔出奇 eliza 好似話佢地會簽d 野講明節目可以show 任何野，唔洗佢地同意
如果reality show 咁多顧忌既，之前應該都好多野都唔出得街 我覺得有咩發生就播其實合理

應該係女變男

唔係好sure

應該係已經完成transgender process?

varner俾人炒左

下 source?
真係為左survivor身敗名裂

有D過份

cirie

survivor is not fun

冇人討論新個集

ozzy

佢又唔玩social game，又唔搵idol，連最拿手個樣都fail埋，睇到有點心酸

而家出左黎係四大玩家，
Zeke. Andrea, Cirie, Sierra 和Brad組隊，
黎緊應該互相鬥過，變數係講直覺的神經刀Tai

Cirie加油

ozzy真係太legendary 根本大家都知同佢get to the end係一件傻事

Btw 唔想再見到debbie條癲婆

Debbie嘥晒個extra vote
支持makayla(唔知係咪咁串)

但我覺得佢冇得唔用的
好似係michaela

諗住今季ozzy都算低調, 點知都係要咁快走
呢個CAST 太唔balance其實

本身支持Caleb

呢個本身預佢early merge走

不過caleb比賽前講D野好on9

sarah ho ball!!!

So fucking boring this season

其實我覺得ok
係d favourites 走先有d frustrating, 但都係預計之內
character 方面其實都比近幾季多

同感
依家無咩係favourites 係得brad cirie係想佢贏
同埋無咩靚仔靚女 有d唔太想睇

Andrea

pre jury ponderosa 應該吸引過jury ponderosa 好多

sarah ho ball!!!!! 終於有集好睇

下/下下集應該要foul2個? 仲有7個要走
而家真係好難講邊個會係final 3

其實今集幾好，低調有機會死，高調出手一樣會死。
tai如果之後識玩佢d idols就好睇

Final 3 我估有cirie，佢最大機會帶埋michaela，一黎都係黑人，一黎michaela 贏唔到佢

佢個人無乜strategy lor
一定無用過就俾人blindside 咗

不過佢第六感幾強下
大家知佢成日轉船，口又疏，冇人同佢講策略

仲要唔俾人食佢啲雞，都變態

口疏係最唔得

淨番果d係得佢一個算係咁
P.S 好想上季既Michelle番黎
又靚 又玩得幾好

我覺得機會唔係冇

Survivor 今季睇到火滾
我女神Hali

好似兩季都係first jury

今次玩得ok呀

依家剩番Cirie同Sarah可以支持下

剪輯已經估到邊個冠軍

出面有劇透。。。 好準

sarah 好似嬴左一半咁

岩岩睇到S34第8集.. 獎勵賽

屌.. 呢集最鍾意果D 都OUT 晒
OZZI .. TONY.. JT.. MALCOLM..
留返D ON9 黑鬼肥婆.. 神經婆 DEBBIE

而家比我既感覺就好似成班新手係到玩咁
完全唔好睇

形容得幾貼切

我期待下季算
好似話係Worlds Apart 2.0

worlds apart

鳩估睇剪輯 cirie 冠軍
第一集有個鏡頭話佢 the next step is to win the title

又新手又要扮到好有 strategy 咁
睇到好懢尬

bad move or good move?

獎勵賽其實係點分隊法？

如果係schoolyard pick既話, 通常都係
就rock draw揀兩個captain, 之後輪流揀隊員
應該係咁

唔明michaela喊乜

我覺得對andrea 黎講係good move 黎

始終係識左最耐，雖然對方好似唔當佢係fd

已經唔想追喇。。n

完全唔明點解要同人講自己有legacy advantage

同人講冇所謂，但同人講走左會俾人就好on9

睇黎sarah同tai都入到final
一個有2個advantage
一個有2個idol
仲要無人target佢地

十年最差季年之一
廢到冇得再廢

自從知道個比賽係有劇本，同埋某啲淘汰賽／獎勵賽係有特技人員幫手拍之後。

我就無咗興趣睇。

利申：第一季睇到第二十五菲律賓果季

最鍾意係Survivor Palau Ian－真漢子

點劇本點特技法
願聞奇詳

有咩劇本？唔係咁信

我都唔係好信

嗱

應該冇劇本既
但係一定有crew誘導你
例如S29 John Rocker 臨去TC,隊crew係咁問佢會唔會出HII
最後佢冇出就比人blindside咗

劇本就應該冇啦
睇Survivor咁多年,無論TC,RC,IC都有公證人在場,Final tribal 更加要錄4-5粒鐘,最後個票箱會密封,出面亦會停止roll機,最終結果應該得1,2個人知

not fun

尼季我已經放棄咗睇
可能係因為d人玩到好似業餘咁
識玩既好似Tony,Sandra全部比人淘汰晒
所謂既game changer,好似Russell,Parvati,Yul,Natalie (S29) 甚至Kelley Wentworth都冇入選到
反而好似Sierra,Brad,Sarah,Hali我真係唔明點解會入到,搞衰曬

新人想知邊季必睇
睇緊7準備睇13

7,13,16,20,28,31,32,33

亦建議睇 12,14,19,25

唔推薦睇3,4,5,9,11,21-24

剛剛一集好瘋狂下

差唔多，18 都好睇 27 都ok 既
但16,20,31 遲小小睇會好d, 有returning player

d 人玩得好柒我就唔覺
只係睇得太frustrated, 睇住d favourites 走晒
russell 唔會玩la
parvati 就算再come back 都應該真係all winner/legends season
wentworth 好似係話想過多排先再玩

27就 .....
我自己對Tyson 一般同埋我對回歸選手季度一般 (當然20,31除外)

18我一直覺得Fishbach應該贏

反而我覺得10都好睇,Stephenie真係勁

好多人都棄咗
等下季
今季真係好難講
好壞參半
下星期Finale,個個都知邊個贏

All winner好睇啦
有Yul,Mike,Sandra尼d信心保證

我幾中意tyson,佢幾all round 其實
不過半returning 半newbie 應該係returning player最易嬴既season
18 jt 太屈了 no vote against, 超強social player

我唔中意mike,
yul 係勁，但個idol 太屈...

講真今季就算Sandra, Tony 一直留低，個遊戲都會咁發展，邊個出手邊個死，個氣氛好抑壓下。

根本 cbs 都放棄左今季啦
Final 6 已經最後一集
剪輯更加剪到冇野好剪

對比S31 個Final 6,真係差勁遠
睇得出34迴響幾差
尼季浪費咗好既選手
無lala整個合併TC淘汰Malcolm
網上不論官網FB,survivorsucks,reddit,貼吧反應超差,好多人睇到一半就棄

Final 6去做大結局近季都好似係，全部集數少左，由以往ep14到13而今季12。
劇組想做煽情事都有心無力，無人受傷退出，無人發癲。
亦可能係創作止搞咁多twist令到大家都慌失失，大家又係老手，邊個想出move邊個死，而家剩低D好似好平凡既人留低。

我覺得佢會係最俾人underrated 既一個了

呢個on9 在個cast 唔balance, 太多twist 太多advantage

有d 兩個episode 擺左同一日

覺得佢想快D完左佢，
連個別訪問都少左好多，好似剛剛個集，Tai Troyzan 好似隱左形

尼季d twist太on 9
on 9到偏離常理
聽講CBS係唔中意尼季
我估短期內冇returnee season

我寧願Jeff出多d新野
例如將idol收埋係Tribal Council或者出一個抵消HII既idol

今季edit 一直都麻麻地

其實佢個cast 咁唔balance,
reddit 都一早估到d favourites 會好早走
cirie 仲留到係度已經係神蹟

太多 idol ...

而家 d idol 根本就 on9
一搵就有 連 clue 都唔撚洗
用完一個又重置一個
搞到個游戲失哂平衡
當然 今季 idol 未用過啦

+1 上季仲好睇D

28 33 玩法好新，一開始睇未必好鍾意

入手就睇：7, 15, 18, 25

然後睇28 先感受到依季有幾神

明星季(16, 20, 31) 其實要補番以前d季度先明白cast之間既恩怨

baywatch 有brenda

Survivor 35 叫做Heroes vs Healers vs Hustlers

Source?

Insidesurvivor

爆料個位叫Martin Holmes,以前爆過S30,32,33既選手+Theme

咁似worlds apart

差唔多

不過我比較buy White Collar vs Blue Collar vs No Collar

有個亞洲裔幾正

Simone 一下子技術性擊倒過往亞裔女選手

以前我覺得S14 既Michelle已經比較好樣

有冇人聽朝睇Season Finale 直播?

直播睇唔到了

我決定睇直播,只要唔係Tai,Troyzan,Brad贏就好啦

我唔想sarah贏啊
對佢無乜好感

應該係cirie贏
有集RC輸左都要播佢玩埋個尾就估係佢
之後都棄埋無再追落去

not a good season
winner edit too obvious

Cirie 玩4季都係比idols同twists整死

12輸Tiebreaker
16 如果係Final 3,Cirie 一早贏咗
20輸idol
34輸idol+ advantage

時也命也

今季真係唔好睇，Tai 玩到short左。
好彩而家贏左既叫做冇咁樣衰

下季我應該會睇

女仔鍾意Simone,Ali
男仔鍾意Cole

睇就一定會睇既

offseason 照用呢個POST?
下季仲有冇人一齊傾?

用啦

一定有我份~~

offseason可以傾之前既季度嘛

覺唔覺andrea 應該會係最underrated 既其中一個
可惜未入過final

會啦，依家鍾意睇新人季多D

同BvBvB 都係差唔多野

BBB好睇好多

28個個都係game changer

唔覺
只係呢班人廢，佢先比較顯眼

唔只今季la
同埋佢resume 好好了

其實個名都係個gimmick
好睇個cast掂唔掂

+1

28,33個cast太好
個個肯出move

出move 之餘character 方面都吸引
gc sarah 都好肯make big move,但唔中意睇佢

LM

Sarah 我覺得好悶

同33既Michelle,32既Cydney冇得比

真

有d人我好想佢地贏就贏唔到
例如Cirie,Cydney,Michelle,Yau-Man,Wentworth

但有d相反,
例如Sarah,Tyson,Rob,Cochran 尼d真係....算吧啦

Cydney 同Aubry邊個贏都ok點知就係michele

wentworth 真係喊出黎
不過jeremy 玩得超級好

唔係好明點解冇人target sarah

個人認為應該係aubry

Aubry 我本來同你一樣咁諗
但睇咗S34,先發覺或者係Cydney 更值得Title

本身都係survivor fans,估唔到連登都有同好

本身好想快d睇呢個po但又未睇s34驚比人劇透，岩岩終於睇晒，同意今季好悶

今季最鐘意既三個係Malcolm, cirie同Andrea,點知三個入面有兩個都係因為突發情況出局 完全唔明jt個陣同brad講sierra out但最後又跟sandra佢地投sierra係咩玩法

我自己睇完咁多季既survivor比較鐘意既係上一季同埋男vs女個季

上一季真係好好睇，差不多次次tribal都係blindside,入面又有d靚仔靚女 同埋我都覺得上季既Michelle可以有更好發展，好可惜好早已經比人out左，不過上季最鐘意既係jay,佢後期差不多贏晒d immunity咁濟，但最後比david個假idol fake到 仲有佢vote macahla out個陣望住Macahla講its me個陣勁型

男vs女個季就完全睇kim點樣troll game

different season 分開計呀
18 jt 同之後都差好遠

因為brad 同jt 幾close, 佢信brad 會叫佢果tribe 投走sandra, 咁就flush 走左個idol 落seirra 度，又可以投走sandra?
而最後佢知brad 唔跟佢plan, 個plan 唔work, 但唔肯認自己爆左俾brad 聽佢地vote sierra, keep 住投sierra 扮無辜掛

上季黎講真係幾正，character 同strategy mix 得幾好，講到尾都係個cast 吸引
我都中意michelle
david 個idol 真係好撚似，但應該其實冇咩用

係 不過睇上季其實幾鐘意machala,成個challenge queen咁，最記得有集係水入面玩game要拉個水泡去自己條柱到，佢一個拉三個 所以見佢今季參加好期待佢既表現，仲以為佢會係咁贏challenges,好可惜佢今季冇乜表現
同埋睇得出jeff好鐘意佢，好似好期待佢有表現咁

以前malcolm caramoan 果陣講過，佢玩完philippines 後肌肉未恢復就去左玩caramoan, 結果challenge 方面弱左d, michaela 應該都係咁

果時覺得兩個都值得
係入唔入到final 3姐

同樣係一路睇開，知道女皇，Cirie，Ozzy同Malcolm返嚟玩就等佢出哂先睇。

一直好期待2個golden boy有啲咩表現。如果一齊玩又會點！JT同女皇兩個贏過又有咩玩法。

結果JT白痴仔..........好信唔信 18之後完全智商歸零。無啦啦搞死Malcolm。

女皇同Cirie名副其實！但係一個名氣同新嘢......玩撚死。

名氣.........Ozzy，我明佢點解贏唔到但係永遠都會想佢真真正正贏返次。希望嚟！好想睇佢同其他Golden Boy合作呀！仆街JT！重諗住Ozzy同Malcolm今次平平庸庸捱耐啲。結果又係無啦啦莫名其妙咁比人投走咗。

黑妹，個人好鐘意睇佢！但係太直接好冀望培育出更好嘅玩法。好好反省同收斂一下再玩第三次！

總結今季：大集合用優勢成日係開會果時做一啲莫名奇妙嘅舉動再求其圍死真正玩家再上演一場自以爲完美無瑕的小學雞對決 冠軍剪裁太明顯，只係運氣同社交玩得比其餘嘅垃圾好少少。
今季冠軍真係：

好期待到睇完嬲到爆炸.........都不禁問自己

啱呀

全季睇到Sandra被淘汰個集就可以唔洗睇落去

其實ozzy 今季係好令人失望，玩左3次都仲係咁

twitter有人話倒轉黎播仲好

sarah 我覺得係玩得幾好，不過唔好睇only

Btw見到前面有巴打好似好支持Sandra,但我覺得佢其實唔算strategic player

我冇睇過佢第一次拎冠軍個season,淨係睇佢第二次
我覺得個季既final three (Sandra, Parvati, Russell)入面佢strategic play最唔好最唔值拎冠軍，如果average計Parvati值得拎冠軍。Russell一開頭係玩得好但到後期我覺的parvati玩得好過佢，而且亦都冇佢咁得罪多人
Sandra會贏完全係因為班heroes覺得自己冇聽佢講vote Russell內疚所以先揀佢冠軍 而且班人太小氣唔會用game play層面去睇

同埋sandra係比人underestimate令人覺得佢冇威脅，所以總括黎計佢第二次個冠軍其實流流地

冇錯
好多人都好似你咁諗
Pearl Islands我唔否認佢Final 2靠運
但Pearl Islands係原始季入面最難玩
Challenge太體力消耗,又有outcast twist
佢策略一直"As long as it ain't me",只要唔係我out就得,將票向轉移

但同時間好多人會問點解Sandra 玩S7,S20幾乎冇食票,係中過1次,佢係機會主義型玩家,第一個用Voting blocs既玩家,第一個係Merge創立Girl alliance,尼d對future season影響好大

諗下S34 第2集,點解佢同Tony對抗,最後冇票,第5集點解可以救到Michaela,Sandra勁係佢同人social play特別好

至於S20,冇錯Parvati係勁,但Amanda,Candice都有同佢玩過,點解冇投佢?
因為Parvati同Russell走太近,冇好似Sandra咁係其中一次TC表明I am against you,Russell
仲有唔好忘記JT死蠢送idol搞到out咗,Sandra不斷拉Heroes,只要一打和,佢跳票,最後唔成事,Heroes投佢贏係因為多謝佢以身犯險,證明佢係啱,如果Heroes肯聽Sandra,團滅既就係Villains

作為骨灰級Survivor fans,Sandra係好多方面都唔好,但係有一樣野我好欣賞,就係轉移票向, 0 idol,0 immunity咁做尼d moves

完全認同
坦白講，as long as it aint me 就唔少人都係咁玩，但最成功就一定係sandra, 佢係有佢成功既地方
s34 其實佢頭幾集attend 左咁多tribal, 可以大概4,5集都一票都冇，真心好勁

HvV 黎講，我個人係比較傾向parvati 既， 但sandra 都係well deserved
survivor 唔係淨係入final 2/3, 好多人忽略既係jury management, russell 就係衰呢樣 d 人唔投russell 嬴我唔會怪jury 小氣

想問下巴打們有冇其他好似survivor呢類型既綜藝推介

美國就試過睇big brother the amazing race....

Survivor 36 叫Ghost Islands

全部新人玩
暫時未知同Exile Island,Redemption Island 有冇關聯

amazing race 悶了...

amazing race 睇左第一集就會睇落去(as long as鍾意果隊未被out)
我依排太悶先追番

inside survivor有個post係講s30 原本個plan (同樣叫ghost island)
但係我覺得除左day 1 之外 就同redemption island無咩分別

我覺得似Pearl Islands 咁有outcasts

有無巴打有睇big brother
求同好

見d 鬼佬話近幾季bb 好悶

睇下有無source啦

先劇透下

來季S35,Final 4既IC Winner有權帶一個人入Final 3,剩低2個即刻進行生火Tiebreaker

咁即係改左玩法

睇左34季由細睇到大
今季34的確好正，好多好爆嘅場面

上季睇到尾嗰2個星期忍唔住棄咗
希望今季ok啦
(我暫時只係睇咗一集 )

死啦我唔覺
我睇到merge就棄左劇

...

唔係好覺

不過其實都好既

好似S31咁,如果最後用尼個賽制
Wentworth會對Spencer
假如Wentworth 贏左Tiebreaker,最後可能係佢贏

唔係咁中意呢個twist

點解既

我覺得幾公平

太有利challenge 好果d 人，之前build 落既relationship 變得冇乜用，只係同嬴左果個既關係有用

又啱

生開火個個一定好掂

但老實講而家challenge 好果d 人又幾難嬴下

我就咁睇
去到F4 都係得2個alliance姐
即係有3: 1 / 2:2 / 1:3

如果贏果個去3人alliance既
由本身無懸念out剩定果個，變左做要諗alliance 中要keep邊個，至少有drama
同埋弱勢都有反盤機會

如果係2人alliance, 就由每個alliance有1個鬥fire challenge變左做 無immunity果個alliance要內鬥

如果係1人alliance就會有多d權力去揀

S35 出左選手資訊
暫時幾鍾意Cole,Simone,Ali,Jessica,Roark

見到但未睇
weekend 望下

有冇方法睇新一季

bt

百度貼吧
Bilibili

睇左頭6分鐘,chrissy都ok

今晚

希望bilibili 有

要字幕可能冇咁快

睇左第一集
10分入面比9分
只能夠話新一季已經好好
合乎預期
Legacy advantage亦轉左模式
唔錯

身在美國
直播

B站有中文字幕啦

睇完,都可以既
係嫌班角色唔夠魅力

第一集姐

今集其實我反而覺得短左少少

角色方面幾好
Healer應該有人去到final 6個stage
睇剪輯,Healer 仲未講alliance,代表個故事線未有咁快發展

我估個超級idol可能係merge之後再玩一次，到時就好有效果

我諗唔會，個idol 太勁

katrina 應該係史上最少coffessional

chrissy good move

btw 個亞裔幾正

今集幾好睇

樣幾好,不過玩成咁

其實都算冇乜大錯既

岩岩都睇左，本身諗住等佢出晒先睇，但忍唔到

今輯有番d令仔令女 不過simone咁快走,最令女個個走左

冇計啦

數埋數埋有幾多個亞裔可以好似Yul咁勁呀

仲要亞裔女近幾季都係早走多

今季D CAST 好正

Patrick自己攞黎賤

新一季有拿?
想問有無貼吧資源link?
揾唔到....

係bilibili 睇

幸存者吧有

同意
如果佢去到後期D 應該會好睇D

搵到啦 睇緊S35

但我習慣download 落黎有機會重溫..
我搵左幸存者吧
睇唔見有人放百度...

自己發癲,睇佢最後個下eq 幾低

睇好alex final two

有人叫alex 咩

硬係覺得Cole似會比人blindside

咁其實大部份人都係俾人BLINDSIDE既
幾中意佢同jessica

覺唔覺joe 有D tony feel
但冇咁正

佢個剪輯黑化左
估佢係Marty 2.0
用完idol下集走人

hustler 個個黑人女人

Jeff 訪問話今季看點係Mike，戴眼鏡那個。

唔係叫ali 咩

都估到d 其實
仲有ryan

可能我聽錯
但佢係個啲一睇就知係信得過嘅人，好著數

覺得佢應該留到幾後

好正
今季edit 好好

我睇直播嗌埋出黎
以為Desi走硬

我以為devon

開頭估唔到邊個走，見到idol 以為ashley 走

唔會devon la

Agger,今季剪輯唔似之前咁估到邊個走
今集幾好睇
暫時最睇好新黃組個幾個

估唔到之餘，仲要好多角色都有唔少既screentime,
strategy 同character 既balance 又幾好
比著某幾季edit 唔好既，ryan 同joe 呢d 角色霸住晒d 時間真係唔意外

睇番D舊訪問先知，近季遊戲抽走晒D肢體衝撞，避免演員受傷。
而家消耗你體力主要係搬重野同走黎走去。

唔洗睇先知la
睇返d 舊season 都發覺challenge 差好遠，都唔洗好遠，HvV 已經好唔同
而家勁多balance 同puzzle

俾佢FAKE左

今季d女玩challenge都幾好

睇左新一集,都剪得幾好

仲諗緊chrissy點會咁早out,果然佢未out住

好期待如果紅組之後又輸既話會out邊個

RYAN都處理得幾差

佢可能覺得chrissy同ali兩個同佢都fd,如果留chrissy既佢遲d可以多個option,同埋可能佢有信心可以安慰到Ali

留chrissy 係可以既，但一定同ali 講左先la...
btw 好中意ali

唔知roark定Ryan 講Ali,Chrissy關係唔太好
如果下集黃組輸,有機會Ryan flip去heroes投走Ali

基本上藍組同黃組如果去TC有機會抽石分勝負

其實唔應該再抽石頭,兩個同票玩生火好過.

我就覺得一旦得4條友就一定要fire tiebreaker
多過4條友就抽石

就住依家edit黎講,Chrissy,Ben似winner
但我覺得Lauren都有機會

ali走左😭😭

今集屌出聲，ali走撚左！！

如果佢今集冇走到下集merge一定好睇

我覺得佢有d 唔好彩
應該會return

冇計啦
Chrissy太strategic

不過Ryan,Chrissy 有咁多screentime唔似winner

個merge ep 都不過不失
預計之內但係又唔會100%估到

我估Ben/Lauren贏

今集個暗殺算好睇，不過少左D幾頭蛇同混亂。

同意

下集打交

睇番edit,
暫時可以排除JP,Cole,Desi,Chrissy,Ryan,Ben,Joe,Mike,Ashley
JP同Desi出現率太低,被暗殺機率幾高
Cole因為Jessica既淘汰,同Ben,Lauren既flip,亦係下兩三個boot既最佳人選
Chrissy一開始的確好好,但後來愈來愈有villain剪輯既味道,似S29既Missy咁入到final但0/1票
Ryan既獨白次數太高,加上考慮到季前preview出現過既人都頂盡入final唔贏,所以Ryan係Final 5/4既boot
Joe 浪費左個idol,之後下集如果冇idol就講再見

Mike,Ashley,Ben跟季前preview既不成文規定一樣,排除冠軍contender行列

淨低既Devin,Lauren係最有機會贏
Lauren
佢個玩法似Sandra,冇事唔出現,上集Cole暈低仲吐糟下佢,毒舌一下,同Patrick隔空開火又成功保到自己,加上如果係女人冠軍,個edit會就佢,冇乜負面edit

Devon
Devon一開始被Ryan拉入一個二人alliance,到swap,明知自己係中間人,未比人知自己既底牌都選擇同Ashley一隊對抗Joe+Desi,仲要話因為信任Ashley,佢會draw rocks,到上集Joe吐糟佢見唔到Joe已經搵到idol clue但今集因為Joe用錯idol,令到上集對Devon既負面edit取消

綜觀一下,Final 3應該會係Lauren,Devon,Chrissy
Devon贏

好詳細分析,我只係覺得Joe玩得唔好冇資格贏。
Cole應該好多人想帶佢去final

笑死

danilelle 同stephanie
Courtney: Break her shoulder

final 3 我估唔到
但覺得ryan 應該嬴唔到
chrissy 入到final 3 既話我覺得會嬴

desi 既edit 真係超奇怪地screen time 太少
睇得出佢應該involve 幾多野,唔似jp 應該真係乜都冇關佢事，但desi screentime 同jp 差唔多一樣咁invisible

不過今季cast 真係好正

Ryan 幾能時死
好能樣衰

整走左ali

我就覺得Lauren+Ben入F3
我反而覺得Ben勝算大喎，今集Swing Vote 特登做到Ben Lead 住Lauren 咁

Jessica走左 連續兩集走左兩個鐘意既

不過今季真係幾高質，有好幾個都有冠軍相，同埋好多人都識玩，不過今季就差咁一兩個好明顯既challenge king

真呀

今集之後,不出所料,Ben同Chrissy唔再係Winner contender

Lauren同Devon繼續Top 2

devon

而家好擔心merge 之後

desi 幾靚女

佢好似玩過選美
係ponderosa 佢仲教人行catwalk

今集cast係幾好，不過靚女走晒

有冇ponderosa link
個屎忽

chrissy

條片較番0.75先係正常速度

Desi,Jessica 係interview話feel到Chrissy唔中意有女仔留低,Desi仲話唔中意佢,即使賽後Chrissy text佢,Desi就敷衍了事,係interview講I don’t like her

Prejury入面Katrina,Ali都唔妥佢
Roark就係好好人,先冇咁harsh

好明顯Desi同Jessica既interview預示Chrissy唔會贏

如果Desi係啱,一旦healers被清光,第一個走就係Ashley

其實Desi仲有講
話說啱啱個集Chrissy搶idol騎住Cole當馬騎
亦係佢面前以自己仔女發誓唔會寫佢個名

當然仲有其他
Devon:
佢話Devon既想法好難明,一句完整句子都講唔到

Joe:
啱啱個次投票佢唔想寫Joe個名,因為得佢對佢坦白

Desi 對本季男選手作出個評價係They are all dumb

Laurenesi等到有人係ponderosa先話比佢知Lauren有advantage,某程度暗示Lauren暫時唔會走

咁講既話,其實Desi比左好大hints,Chrissy一旦入到Final 3,Healers係一定唔會投佢

加上剪輯問題,Chrissy係Missy 2.0,剪輯有目的去美化Chrissy

但真正winner係FTC屈左機
(考慮到Jeff係賽後interview話尼個season既winner係最後一刻能夠扭轉局面)

我會買Lauren贏

覺得lauren 似final boot

Healers比人滅團

不過就咁睇應該Lauren, ben同devon是但一個winner

Btw睇左咁多季最鐘意都係s13,雖然呢季冇乜好strategic player，但yul同ozzy係呢季真係屈晒機，由candice背叛開始就好好睇

13 我覺得一般
最中意15,18, 20,31
second chance 雖然超級偏重strategic 方面，character 方面比較忽視（但d cast 係幾正），但我真係幾中意wentworth
Jeremy dominant winner

我最中意S7

Outcast twist,blindside真係正

未睇過pearl island

B站有

真係好正

其他好睇有13,20,28,31

尼5季有翻睇

未必
Mike應該仲有機會

我估下集Ryan被Lauren,Devon,Mike,Ben投走

呢4季都有睇
25 都正

屌呢季係好睇，但個boot order 好差

D boot 太容易預計到

如果唔係個ep 1 idol,成個season個格局好唔同

連續走4個中意既

JP完全隱形，咁多季好少，訪問，衝突都極少

衰過ken
之前gc 既troyzan 囉

唉
等我以為Roark/Jessica/Simone是但一個贏

依家唯有支持Lauren贏

我估final 3 係mike, ryan, ashley, 重點係下一集可以拆散圓桌武士

今集唔係好明mike個idol用係自己身上但係又投cole係咩玩法 不過今集睇到好照張，本身好期待個idol會點用法，不過咁樣用好似有d晒

我覺得devon同lauren應該會有份final3,仲可能係winner

根本fail 晒

我覺得mike 認為七人組會保住joe,佢同cole兩個活一個之下咁行法,無可厚非

今集Survivor 既遊戲策略昇華到另一個層次

唔再係Chrissy,Ryan獨攬大權,好野

Lauren,加油呀!!!

今集好緊張，剪接一流

第10集正撚到

ben笑死我

期待四人組下集互相出賣，最後可能foul 晒

見到下集ben好似整左個fake idol比Devon,應該又有好戲睇

Btw JP完全零存在感，比人foul左連獨白都冇

佢應該真係好悶

分析番個edit
Winner 95%係Lauren
參照番過往winner都係後段開始講family
Lauren同Adam,Sandra一樣講family
同埋逢入F3選手梗有一集狂獨白
Ep10+11Lauren 10次
全部係有營養既獨白
Devon,Ashley冇話佢係strategic threat不特止,仲要讚佢

至於點解Ben有講family但唔係winner contender list
好簡單
因為有idol加成
加上Chrissy係TC點票後望住佢就已經out左

Chrissy會入F3但唔係Winner,參照Lauren ep11同佢既conversation,Lauren又吐糟佢話需要number先揾佢,個下Lauren仲整左個秋千,但因為Chrissy歸類成明星剪輯,佢應該係F3/F4

Devon
Strategic edit豐富
但冇social,personal內容
似係Brad Culppepper翻版

推論一下
Mike 下集應該出局
而Ryan,Ashley下2個boot
Ashley似會被idol彈死

F3估Lauren,Chrissy,Devon

因為Survivor Casting個dept原意係搵一個似美國隊長既cast參加尼個season

JP自己其實係請黎玩（Desi都係）
睇Joe 既exit interview 話JP其實有諗過make moves不過就有勇無謀

好認同devon 既edit 唔係winner edit

好想desi return

頂

Lauren out左呀頂

咁睇法Chrissy有機會wor

今集又係好瘋狂

今季真係好好睇

好想係devon

我依家唔敢分析

本來Reddit,Survivorsucks,貼吧主流意見都買Lauren win

不過諗番起Probst話FTC係今季highlight,最不可能贏既可能到最後會贏
我就估真係有機會Mike/Ben/Chrissy

暫時睇最唔可能係mike la
不過probst 季前講d 野都唔洗點理

Lauren

不過估唔到其他三個都投Ben, lauren最蠢就係比個immunity Mike,佢keep住既今集就唔會係佢out嫁啦

不過ben而家真係完全冇信用可言，背叛過多個alliances，又自己私下keep左個idol冇同closest alliance講

我覺得有可能Mike wo,佢好似唔會比人覺得係huge threat,又好好先生形象咁

今季d casting幾好，但有冇人覺得今季d剪輯有d怪怪地，同埋覺得每一集都好似太短咁，明明應該仲會有好多精彩內容可以加入去

同埋今季d idol太易搵，上次ben個個又係咁，今次lauren個個又係行行下見到，呢d位覺得有d做馬

真係stupidest move 係好過erik 少少咁解
ben 幾似winner 講真 probst 似中意呢type

so far 根據遊戲表現，最差係佢
呢個f7 係幾solid

edit 應該係近年最好
advantage 就呢幾季都keep 住多

剪輯直頭近10季最好啦
個個有鏡頭，除左件廢柴JP之外
最後 7 強剪到個個都有冠軍剪輯咁
今季剪輯拎返唔少分

是但一個係winner 我都唔意外

今季

唔知係咪因該我唔太鐘意ben所以佢覺得佢又搵到idol有d假

今集雖然係幾surprise但如果ben係投完之後先同jeff講用個idol好似會好d

同埋devon真係好易比人說服到轉票

懷疑係擺得易搵左

下集仲有個secret advantage

ben 入到final 就一定贏,其他既話會好平均

agger

應該係Final 4 變tiebreaker

要後日先睇到finale
要全面封鎖twitter, ig

睇緊直播

好L失望

根本造馬

終於睇左，假到飛起

有心做比ben,我諗最主要係帶番ptsd個問題出黎

今季個edition雖然好左，但太多advantages,到反期根本idol同advantages滿天飛，去到final3都仲有twist

比起ben我覺得chrissy仲應該拎冠軍，仲記得佢第一集係到嘔諗住佢唔行得耐，點知到中期同ryan一齊掌握大權，到後面雖然冇左權但都靠自己贏左四次immunity

不過去到final tribal佢顯得太aggressive,可能d juries唔鐘意

乜撚野on9 twist 黎

f5 唔應該有idol
最尾個on9 advantage 更加唔應該出現
great season, but ruined by the stipid advantage
Ben 係good player, 但唔應該嬴，佢好撚好彩

個reunion 垃圾到

parvati 同courtney 都好質疑production

極之懷疑最後係收order 投票

Devon also saying that Ben found one Idol right after waking up, without really looking, in the same spot where he always went to reflect on his family.

production 好波

個production根本造馬啦
Idol個位置係係佢做confessional個位置
真心No hate to Ben
但咁樣贏好L核突

我自己睇live個時見Kass打左個Bullshit就知道我並唔係唯一一個人咁諗

Dr.Mike話個advantage ok,但final 5冇禁到idol就係個漏洞

可憐Devon,佢F5靠直覺投Mike我真係覺得佢值得100萬

真心希望Jeff Probst咪再想一d有故事拉同情分既人拎冠軍

講真Jeremy 個季睇養兒育女點辛苦
Adam講媽媽同癌症battle
今次到Ben話PTSD

頭兩個我覺得ok
但Ben咁贏好核突
至少Chrissy個speech係實力屌打Ben同Ryan

我唔係話唔鍾意d人咁講
但如果以後每一季都係咁的話
要贏100萬同個title就要鬥慘鬥有故事
Survivor係一個game,睇你係尼39日做過d乜而證明自己點解可以deserve個title

過往winner好似Sandra拉票都冇講自己老公係阿富汗打仗
Mike,Rob,Amber拉票亦冇咁樣

devon 投mike 果下我叫左出黎

好撚認同
不過jeremy 係well deserved 既，係玩得好好
adam 就差d,但都唔係造馬既
ben 真係好撚離譜

如果唔係最尾一集咁樣玩法，我覺得係相當好睇既一個season
devon chrissy ryan 會係一個好緊淒既final3

Jeremy同Adam係唔講都可以贏
加上Ben自己係Marine出身,Survivor就係想佢做生招牌
點知仆街左
不論Facebook,Twitter,Sucks,Reddit都有人要求Jeff Probst交代

另外今季個reunion好L仆街
Prejury冇人有得講我都明白
但Jury一句起兩句止甚至冇
好撚火滾

花成7,8分鐘整個Ben點贏既片
佢老味要成堆cast等佢
Chrissy同Ryan 係遊戲入面就算幾乞人憎都冇機會講
真係一肚怒氣

個reunion 真係好撚垃圾
睇過最垃圾既finale+reunion 應該係今季

唉真係幾唔開心

冇計啦
要睇S36點

有個好似係新加坡定馬來西亞既男仔玩下一季,叫James Lim,哈佛大學畢業又係田徑校隊

可以期待下佢有冇機會成為Yul 2.0

睇預告咁玩法,
睇黎又係做晒d局俾佢地踩落去,
做假機會好大

見到個theme 覺得伏伏地

唔會既

睇d cast既互動就知點
尤其S35咁,好幾個反哂面,尤其Healers+Ali同Chrissy關係差
賽後互動都係以Healers為主
反而S36就ok,成堆人去florida玩,甚至連人地既family都follow埋,有d仲要拍埋拖,關係應該好好所以如果話下季造假應該冇咩可能

cole 同jessica 係咪冇一齊到

呢個我都好想知

平時reunion 一定會講
睇ig 唔多似一齊左
反而joe 同sierra 我覺得有d 可疑

Joe 同Sierra係一齊左

見佢地成日都仲話係best frd

睇返YouTube d recap
malcolm真係好撚型

Survivor 會係斐濟拍到42季

S37都係全部新人
S38 盛傳係FansVsFavorites/Second Chance

Second Chance較高機率
Ali已經收到casting call

ozzy malcolm joe 求其一個都好呀

Game changer呢排睇返 佢走個集真係睇到喊
跟住ozzy走又喊多次

2nd chance應該冇佢地份

CBS一直有傾向請尼堆人
Chrissy
Devon
Joe (S35)
Ali
David
Jay
Jessica (S33)
Cydney
Rodney
Carolyn
Jon (S29)
Alexis (S28)
Hayden
RC
Marty
Natalie (S16)
Ian
Greg

尼堆好大機會係voting ballot

因為Jeff Probst講左XXX,YYY好適合Second Chance
推算就係2nd chance

second chance 既話就唔會有佢地
唔想再睇ozzy 了

gc 個twist 根本玩鳩人

希望冇rodney la

+1

我其實好想Christine,Burton,Erinn,Stephanie(S22),Reynold,Michelle(S14)回歸
Christine redemption queen,如果正常發揮,merge絕對有機會
Burton S7犯左少少錯比Sandra攝位建立All girl alliance
Erinn一個女仔flip Timbira 將Jalapao 3 個由谷底抽出
Stephanie 係S22入面少有認真玩既人
Michelle 係早期被twist整死既玩家,如果當時捱過淘汰就會同Earl,Yau Man 三個一齊殺入Final 3,Michelle絕對有機會贏S14

GC 如果中間swap分得均匀d,idol少d同埋如果當時Sandra聽Hali講,成個outcome唔同

但係HHH比GC差
我到依家都替Chrissy,Devon抱不平

你地好勁 記得晒D人
我淨係記得某幾個physical特別勁/social特別勁

hhh 係finale pre-twist 前好睇過gc 好多
但個twist 太撚on9 了
將hhh 一下打落谷底

cook island 之前果d 我冇睇過

好想有人季可以瘋狂physical challenge 應該都會好好睇

冇可能la
而家連physical challenge 都少（驚人傷）
下下puzzle + balancing 其實都幾on9
physical threat 根本冇threat 可言

second chance 既話好想有desi

係…睇返以前d challenge真係好激烈會受傷
依家個d無乜身體接觸

HvV 果d 正到

係呀！打架咁款 睇得好爽

誠意推薦6,7,10,12

有嘗試過pearl island
但畫質太舊頂唔住

6 唔係all star?
睇reddit 屌到飛起wo

6係amazon
Amazon睇Rob C

8先係All stars

我第一次睇Survivor係Season 8,之後一路睇
由06,07年睇到依家
Survivor 可以做到至少38季已經好好

其實都因為細個阿爸拎住遙控9轉台,話唔睇cctvb,跟住見到Shii Ann贏左IC,迫Boston Rob 個alliance 投其中一個走
跟住就自己自行翻煲之前既季度
個時當自己係學英文,都已經係10,11歲既事
眨下眼就睇左10,11年啦

我第一季係worlds apart
之後先睇返之前果d

Worlds Apart依然對Dan,Rodney,Will 0好感

直頭反感啦

WA 個cast 得joe jenn hali 吸引
mama c, tyler 都ok
其他一係悶，一係就直頭反感

講下winner?
我睇過既

best: kim
top: parvati, todd, jeremy, tony, boston rob, Sandra, JT
middle: yul, denise, cochran, tyson, michele, adam, sarah
bottom: mike, ben

yul

winner印象最深係boston rob
因為個季其他人真係幾廢....

根本唔識玩
完完全全dominant

係...完全毫無懸念 我記得final jury speech
其他人根本已經無諗住贏 不停話boston rob玩得好etc...

redemption island 唯一好既就係出左andrea

35季Winner入面包尾一定係Ben,之後排Bob,Cochran,Tyson
我其實對佢地一般

跟住第一一定係Sandra,第二係Yul

有冇人第一季已經有睇?

Me

tyson 我覺得唔差wo
Yul 個idol 太powerful....

每個season 獨立睇既話kim 應該好過sandra
可能我冇睇過pearl island 啦

Pearl island 最好睇係睇Sandra由bottom入到F2

Survivor 36已經出左cast

暫時鍾意既有
Michael
Brendan
James
Des

已經唔記得D人

Michael 係咪燒傷手那個

唔係lol

講緊黎緊尼季
全部新人

有3個高學歷
- Bradley (UCLA Law)
- James (哈佛)
- Laurel (耶魯)

有冇靚女

有

Libby同Chelsea最靚

不過今季d男選手似乎勁d

有interview 果d 未？

養眼既話其實HvHvH 係幾top
FvF2 都係

有

Michael一d都唔似18歲

不過個theme 好似好伏

個twist其實好簡單
似Exile Island咁
只係係Ghost Island入面搵到Clue就可以拎到往季既advantage,idol

星期三就有
好興奮

話說放sneak peek 既The Hollywood Reporter意外地將條片up左上網

之後比人發現有兩個castaway係至少可以去到Swap

唔好同我講

我都係比reddit班fans劇透
難得今季冇spoiler
(雖然有,但真確性存疑)

另外Jeff 話今季你要有心理準備會有好多twist

reddit spoiler應該有NSFW 架wo

聽到個THEME都預左
極之唔睇好

上個SEASON 真係ruined by one stupid twist.

冇計
自己唔爭氣click左入去

Jeff話好好
不過我真係有d保留

另外,個韓仔James好似好期待S36,比其他castaway出既IG post真係多一堆

以winner服眾程度,Ben真係仲衰過Michele,Natalie(S19)

Jeff 有邊季季前唔係話好好

直頭垃圾啦, 俾個on9 twist 救
michele 其實我覺得都solid, 唔算好好咁解
natalie 我冇睇啦, 不過russell 係唔會贏到

真係戥Chrissy,Devon唔抵
不過Jeff好似知衰
S37應該取消呢個on 9 twist

個winner啱佢心水就係好season

DEVON

Worls Apart 季前吹到天上有地下無

因為Mike係challenge beast(不過當no collar走曬,佢真係唯一一個我想佢贏)

但Worlds Apart太多乞人憎既人尤其Will,Dan,Rodney

birthday

第一季就係睇WA 都仲係追SURVIVOR 真係奇蹟

睇完ep1,2
暫時可以列為Winning Contender係
Wendell
Domenick
Michael
Stephanie
Kellyn

至於剩低既Libby,Chelsea,Bradley同Angela
0 confessional好不妙
但係我覺得要睇下一集
畢竟第一二集好少Alliance故事線,有一大部分係ghost island同Jacob

要後日先睇到

第1集0 confessional 都唔罕見既
kellyn

Sierra Dawn Thomas has gotten more screen time in the premiere than 2/3 of the actual cast.

Jacob had as many confessionals as Troyzan in game changers.

好似swap

今集好撚正!!!!!

聽日先睇到

韓國仔
china 個CAST 真係EPIC
chelsea 真係幾靚女, 但兩集0 confessional

係3集

Chelsea黎過香港既新年花車巡遊匯演
印象中佢係cheerleader+EMT (救護員)
未開播已經好中意佢
由其intro佢個shot真係靚到唔識講

James 真係成世俾人拿來binc

咁你都知

james 真係好正

佢IG有相呀
佢真係好靚
可惜有仔了

Michael又係好靚仔

搞到我以為自己睇緊Big Brother

上季靚d

今集好正！本身個四個係underdog而家變左話事人！又好想睇另一個tribe既original molola 會點樣用個idol

不過睇番初期既seasons同近期既seasons,近期既人真係strategic好多，已經熟晒survivor

不過我會揀投dmoninic,如果佢真係用idol既就會係Angela out,佢唔用就佢out, either way都可以廢左個idol, 而mololo既人數又唔會影響到

係 Philippine 算係一個分水嶺
同埋edit 都著重左strategic 方面，character 方面弱左

我都係咁諗
但survivor 變數咁大，好難真係實行最perfect 既plan

同埋domenick 可能challenge 方面強d

所以保持team strong都係因素之一，不過冇諗過今集咁高質好有驚喜

Chelsea終於有野講

michael 個plan

Which Survivor contestant are you most like?

10個女contestant 起馬有5,6個係會答parv

睇好kellyn

Brendan 有D 唔抵
swap fucked

Michael

得18歲，又靚仔又高大，仲要有腦，屈晒機

今集好想佢個plan work,不過差咁d運，同埋勁驚係佢走

不過我覺得佢講到明佢地四個淨係投Bradley,其他人都應該唔會split votes,如果佢講個immunity idol係work for 2ppl,我覺得佢話佢地四個會分開2 2，其中兩個會vote Bradley,另外兩個就random最後先投，等佢地jump votes好似會比較好

22 唔夠票呀

佢地五個投一個，佢地2 2咪夠，最多revote,同埋其實佢都只係吹水因為個idol只可以比一個人同埋佢地都唔會split vote,咁講都只係為左個五個人有是但一個jump vote投Bradley

Btw佢地玩爭水抱令我諗番起s33,但s33個場好睇好多，個陣睇到勁緊張又熱血

2 2既話, 對面一個jump vote都唔夠贏...
同埋相信唔會有人信人少果邊仲會split vote

今集幾驚michael走，不過Stephanie有d似詛季既Ali,一開始有好多畫面同埋顯得好strategic,但係好快就走左

不過下集好似有switch

我覺得ali character 吸引D 玩得好D EDIT 好D, 同埋好似冇咁早走

chelsea又0 confessional

有冇人覺得今集太搧情

成日搵仔女黎講係on9

feel 到production team係咁逼佢講

Stephanie

佢個edit 算唔錯，都唔可以話冇機會return

今季暫時最中意kellyn

唔小心睇到spoiler

But did you know that Lauren and Parvati are the same age?????

次次見到都好想笑

Spoiler算係幾驚訝

Btw,Survivor 37,38都係新人玩
S37呢兩個星期開始拍(又係斐濟 )

正呀
fiji 連續拍左幾多季

33-38
（6季)

其實係去到42都係Fiji
個resort 租約有講

悶到

samoa 之前好似係季季唔同

Samoa 19,20同23,24唔同
就算係菲律賓,尼加拉瓜都係唔同

始終長期合作開好多野可以控制到。

慳錢姐

今日Courtney Yates 生日

Jeff好中意Fiji
天氣啱
同埋個政府好支持
因為Survivor帶動到Fiji既經濟

唔學得Palau唔支持
Marquesas,柬埔寨又難頂

fiji 成日都冇雨落咁

我覺得單純以地點
我會揀菲律賓(S28)/Cook Islands(S13)
天氣分明,又有水上challenge

最差應該cambodia
china 個爛地都差

Cambodia 都係熱得濟

但Marquesas先難頂
Jeff話Marquesas有隻蚊叫No-No
殺蟲水都趕唔走
要用當地土著整既油先可以驅蚊
個季S4無論參賽者/Production 都針到成身都係蚊叮

James走左，唔係好明點解michael要vote James

同埋覺得呢季edition講得太小tribal前佢地點傾vote邊個

佢知道JAMES走硬咪投JAMES

睇到一半幾驚係kellyn

原來REDDIT 都幾多人唔中意Kellyn
但反而目前為止我最中意佢

係玩得太斯文定點呢？照計都會試下去搵idol去救自己。

其實真係好不滿Production
已經有15季冇Schoolyard Pick
如果唔係,Malolo起碼至少唔洗走Brendan,Steph,James

點解咁講

你諗下如果行schoolyard pick
即係S13,S14個種
A tribe 一定係以Malolo揀一個隊長
B tribe 一定係以Naviti揀一個隊長

最後 A 應該係5 Malolo 4 Naviti,B應該係3 Malolo,5 Naviti

雖然話B隊依然有Malolo被團滅既可能
但Schoolyard pick至少減低Luck 既因素
至少underdogs可以用社交手段捱過淘汰(見S12,S14就知)
Cirie,Yau Man係其中兩個例子

我會覺得尼幾季Survivor為swap而swap,為twist而做twist
忽略左個slogan- Outwit outplay outlast
當一個遊戲太側重Luck,忽略社交手腕,就會拉低成個季度既質素
Ben係例子

好似Sandra,如果係Schoolyard pick,分分鐘係贏到S34
Ali,Roark,Healers亦唔會係上一個season被Chrissy,Ryan投走
Anna亦有機會生存到去merge,同Julia,Michele一齊抗衡Aubry
仲有太多被swapfuck既選手
我對於隨機抽buff呢種分組十分厭惡

太舊果D 我冇乜睇, 睇過最舊既係cook island
schoolyard pick我好少見 最多都係reward challenge果陣先出現
我就覺得tribe swap 係純random/schoolyard pick 問題其實不大, 但就唔好SWAP太多次
而家production 擺到明想create d chaos, 多D blindside, 所以係咁swap, 我覺得次數先係問題
1次係ok 既, 廢事merge 之後pagonging, 2次就開始有D多, second chance直頭好似有3次

反而我最憎係D on9 twist,
eg. game changer Malcolm, 上季ben
真係on9到極點 好似你所講咁冇左Outwit outplay outlast既精神
同埋佢而家D challenge, 根本physical 選手係merge之後係完全冇優勢

Fishbach個日係RHAP (一個Survivor Podcast)曾經講過越早swap,原本部落成員容易抱團,人數處於弱勢既alliance 會一直被投走

S17 Kota
S31 Ta Keo
S34 Mana
S36 Malolo

其實個18人swap唔應該咁快出現
應該要似S33咁就完美

以twist來睇
Ben真係我一直插到而家
好鬼憎上季
Idol專登擺得咁顯眼,提示勁直接
真係唔想佢回歸

agger
今季第3集就swap, on99
ben 擺明做出黎，睇devon 個interview,佢話個最尾個idol 就擺係ben 每朝都會去既地方
之後個twist 唔多講la

其實睇左35季
好公平咁睇
15,18,25呢三季個twist係適當運用,同時亦好好睇
三季既cast,Twist,Winner都好服眾

冇sob story冇干預冇bitter jury

雖然我自己好中意S7,S13
但S7 outcast twist,S13用種族分tribe好強行干預feel

cook island 用種族分tribe 我覺得冇乜野
15, 18, 25 一定top 10 season 啦， top 5 都唔出奇

Btw,我見好多過往選手好活躍
例如Adam,Figgy,Caleb,PG

似係S39,S40應該returnee season
39應該係Second Chance/FvF
40 HvV2

講開swaps,回歸選手
可以睇下有位叫Peridiam既Youtuber,詳細分析survivor

希望SC2有公眾投票同以下呢堆選手
Stephanie (36)
Chrissy
Lauren
Ali
Carolyn
Alecia
Christine
Alexis (28)
Stephanie (22)
Michelle (14)

Devon
Brendan
Reynold
Ian
Benry
Pete
Jay
David
Jon (29)
Burton

雖然Burton,Ian,Reynold講明唔再玩:(

另外,Chelsea讀醫

仲有todd 都超級活躍
39, 40 都好肯定係returnee season, 37, 38 都係all newbie, 儲到一大堆好既cast return 了
唔中意stephanie (s22) 同alexis (s28)
好想hayden (s27) return
40 希望唔係HvV2, 如果係既玩過HvV1 既都應該唔會return (eg. Parvati)
我好中意ciera, 但如果佢咁短期話4次應該好多人反對
Ian 係china 果個？呢個走得超唔抵

唔知natalie bolton return 到未